即使ex block左我 我依然每日都搵佢

岩岩分開果下好爽 慢慢個心開始痛
Block哂我所有野 我都每日whatsapp 同佢講今日做左啲咩 有咩唔開心 有咩好笑野
雖然都係單剔 但係反而講多左平時唔會講既野
究竟要幾耐先可以忘記佢

未分開果時成日叫我去同佢同居
但我嫌遠 唔方便番工練波
而家公司 係佢住果到同區
真係報應黎

求巴打屌醒

搵番佢啦

算吧啦

應該唔會 想比人屌醒多啲
唔想再鐘個頭埋去

你係咪咁中意頂綠帽先？

唔計而樣 真係值得回頭

慢慢放低佢，去轉旅行散心啦
下個更可愛

試下出去參加多啲活動
好似做下義工、學一樣新技能、新運動
除咗可以裝備自己
仲可以識到其他異性

識到另一個可以交心嘅異性
同佢傾下自己嘅事
過一排就會放低

利申：我就係咁 終於放低咗

btw 樓主係咪 gay 一陣誤會就麻煩

多謝巴打

其實有女女想搵我拍拖
但未放底ex唔想累人

我屌你個老母
咁你將所有缺點都忽略不計啦

有得計啲唔計啲架咩?
屌一半閪好唔好?

每日諗一次點收帽 應該可以練到唔搵佢

唔好再煩住人啦

放過人啦 佢有新男朋友傢啦

唔好揾人啦，女人話唔愛就唔愛，就算你同佢有幾耐感情都係咁話。
你諗下佢依家好似以前愛你咁愛緊其他人啊 醒醒啦

放手啦屌 男人老狗

無諗住復合或者搵佢
因為單剔 先會搵佢 反正佢都唔知

咁樣成世都放唔到

仲sd乜柒whatsapp呀

痴漢

分果下好爽 抵你死

我都想咁做....